社民連已出動了！

睇罰則，明顯國家主權高於人民

睇直播見到d popo 係記者鏡頭前扮到幾有禮貌，簡直係世紀大戲⋯⋯

社民連一早起行，香港人今日冇理由唔出，讓世界聽見我哋嘅聲音⋯⋯睇吓popo 會唔會有大動作，全世界關注緊，可能扮克制，過咗一兩星期又開始拉人⋯⋯點都要去行街......

長毛第一

長毛真係好堅

長毛

我都起身準備了

咁早

呼籲所有控爭者，出一定要出，但所有標致性工作請三思，留住條命係最重要，要做，可以舉呢枝

支持 中華蘇維埃人民共和成立，顛覆中華民國，成功分裂當時中國領土，

瑞金市 獨立
瑞金市 獨立
瑞金市 獨立

講曆史都拉，無話可說

驚晏啲出唔到

呢班真係死士！！！

好勁

仲用常理去判斷哩個政權？你無話可說定都得了

長毛先係真勇者，垃圾黃毓民學吓人啦

有無叫口號。 叫左咩嘢？

真係好撚堅

唔候常理，係要在避境中控爭時要轉換方式，你用一條命去換，都要換得有價值，突顯佢荒謬之最荒謬

嘩

黃浩銘係咪飲緊牛奶

有叫結束一黨專政

走得最前

有塊牌寫住

「人民英雄永垂不朽

屠夫政權遺臭萬年」

唔好再小社民連,
起碼係第一個立左國安法出來示威既.人.
亦唔好再小長毛.

我問你地班熱狗能,熱狗死左去邊!!

Remarks:
真心叫長毛去美國領事館政治庇護.
向外國攪大件事!!

「人民大於國家

人權高於政權」

真死士
坐終身都唔怕

叫口號=> 結束一代專政

唔講係live以為係舊片

立左法唔拉人？
我撐國安法而家好失望呀

古思堯

Push

切勿將個人資料上載至社交網站

同啲前線講？

企開d 啦屌你老母

立法會無左長毛差好遠

真係死士
「結束一黨專政」

今日至知?

係 成班人係入面完全唔知做咩

將記者朋友同佢哋啲同事比

真係侮辱記者朋友嘅智商同修養

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

長毛咁多年來
真係做左好多野

自己睇啦

成個香港政壇 只係得社民連叫做一路走來 始終如一

其他得啖笑

當然主要有班係香港極右社會下失敗者又吹奏右派既傻仔令到香港政壇長期不倫不類

點都中國安 所以respect 叫乜都無所謂

好想投長毛 但佢真係老了

今日一定出黎行SOGO, 就怕第一日港共唔拉我犯共安法

其實佢徒弟黃浩銘有選過

咁早既

我屌你班蛤蟆呀

香港成功個啲係唔會反個建制，本身係英治下都係靠做狗先成功

反觀連登仔尋日係咁叫DELETE POST

熱狗 = 佛糸抗爭 課金救世

推

不論你同意佢既主張與否
長毛絕對值得尊重

係
希望各位真係睇到邊個真邊個假

街頭見

只投長毛

幾十年真係無變過

佢地忙緊叫連仔del post

At his age.
Yea!

Very consistent

會唔會成功爭取第一個人坐十年

push

共產黨需要浪費資源搞班廢物？

長毛冇帶袋

不停搜身做乜鳩

第一個出嚟 真勇士
呢鋪可以睇清楚邊個係人邊個係鬼

呢啲post兩毛永遠絕跡

毛哥

大家真係要睇清楚
果班咩熱狗 本土 素人
會唔會全部笠水

無錯
呢個post真係無哂

多謝長毛

勇

患難見真章
對比國師真係...

重病在身 行完好快啲醫好佢，我哋重有好長嘅路要一齊行

一直都撐長毛，證明眼光無錯到。

一陣見

仲國咩師
呢條廢人

個班素人就＝連登仔心態

選舉屌人行最前 上網水啲細路去死 自己關鍵時刻就笠水

多年來
始終如一

長毛

一路走來，始終如一

個班專吊人左膠,屈毛既隱性五毛收哂皮

聽講話第四期 醫生建議即時入院
古思堯都堅持企出黎行埋佢

大家想縮嘅時候唔好忘記仲有好多企得比你前既人仲堅持緊

我寧願你播國際歌再屌鳩人反黨

一立國安法，邊個係人邊個係鬼睇清曬

我都好想睇下保衞釣魚台既人點犯國安法

好癲，拜服

呢班人大中華膠係真, 但真心唔怕死都係真

素人有好大部份都好似aou著數咁
野又唔係做得多

我出個po 都淆底

關於長毛

細個唔知做乜呢個大叔間唔中就入冊

大個先知佢走得好前

真係睇清楚哂
感謝黨
睇清果班人的面目

Why

佢真係先鋒

Share 大紀元有冇事？🤓🤓

cls政權

好多連登仔話長毛老嘢叫佢行開一二面

雖然有啲嘢唔認同，但佢哋都係值得尊敬！

除左話人食人血饅頭個單野，長毛的確一直堅持到而家

條友走佬同批鬥自己友就叻，屌泛民多過屌支共，講到咁撚勇武但係走得最快

上網水人扮行街就最勇武
幾個月網上開post又話買軍火又暗殺
一立法叫人delete post

但就話啲堅持幾十年既係廢老

你估教主仲有無guts講

長毛係始終如一的

不過都真係老啦

長毛始終無變

唉。。。只剩社民連

長毛真係勇

得罪講句
次次第一個衝出黎以身試法
第一個議員帶抗爭入立會
仲要俾班泛民針足咁多年

仲要比班本土話佢
調轉頭班本土笠水

成日話咩黃藍是政見
on9 藍個班根本係擁護極權冇人性
長毛呢啲大中華主義同港獨本土先係政見唔同
大中華主義=/=反民主自由
所以我從來都唔屌長毛呢種
因為我地只係政見唔同
而正常社會有唔同聲音係好正常

人血到仲住公屋
其他食人血住私樓揸靚車
呢d真係要對比先睇得清

素人咩都無做過就話人做左幾十年無用廢老

唔知點解仲係覺得本土派好冇原則
長期跟住時勢變而變

屌你老母

好波

推 香港獨立 民族自強

還政於民

有事就毛哥

好大煙

長毛~ 🙏

出來呃人
又唔夠膽大聲講自己理念
人地長毛就大大聲
多年不變

熱狗肯出黎未？

笠水就有份

Respect

今日其實係放遊行的,根本唔駛驚,因為如果七一遊行被打壓就係國際確認國安法係打壓人權嘅最佳借口.

時窮節乃見

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

虫太喱左去邊做緊實事

起碼長毛始終如一 往年做開嘅野都無因為國安法而唔做 好過其他個個都解散

大眾無白痴
佢做咁多野你唔係唔知呀

坦白講笠水果班真係叫人點支持
一係就離開香港

果然秘密武器最後都係秘密

想問蟲太係屋企訓緊教定點

一陣又俾人話你分化撚

呢知時候都笠水嘅
我諗只會令人睇清楚佢真面目

人地搵緊軍火唔通話你知

笠水唔緊要，理解。
但唔洗大大聲同人講笠水。

沒收成個組織財產呀大佬

有時做野唔洗做到咁明

好似星火咁自己唔小心，之後又成班燒大貓有鬼用咩

快必/C君

我講架咋喎

好片重溫

始終如一 算係咁

坐監多於三個月，冇撚得選

村長同大將軍一樣

舉支垃圾旗都叫有價值，果然係優質豬

唔通好似熱狗咁咩

長毛係好膠，但佢有信念，信念打唔死

熱狗同教主個d，收皮la

快必著軍服

長毛可否不要老，伴我長高

利申：照投

咪食清d咗囉

仲想點

同街坊量緊血壓呀

做緊實事呀